文匯報 大公報 記者請入來

港大校長張翔,涉嫌分裂國家宣揚港獨.

【文革 2.0】連日被文匯大公轟「宣獨」 科大教授李靜君：報道斷章取義 扭曲發言原意

大公文匯班賤種

世界的香港

致文匯報、大公報記者
我屌你老母